你地覺唔覺得失蹤人口呢件事好恐怖

而家2018年仲會有人失蹤

有晒智能手機 GPS嘅年代都會有咁多人失蹤

可能平時喺市區唔覺，
其實香港仲有好多荒山野嶺，山卡啦地方
萬一走甩左入好高嘅草叢，或者行下行下，真係可以行左返大陸邊境

被失蹤

我愛妳

唔好留粒膠
D鄉下地方，行左入去真係出唔返嚟

普通人邊有人得閒令佢被失蹤

我覺得個啲係鬧市失蹤更恐怖
有一排好多 仲要20-30歲人 無啦啦就唔見咗 唔知搵返未

日本

早廿年 有排成日唔見妙齡少女

有個去拎會考自修生準考証
有個約咗朋友喺鬧市m記門口等，傾完電話唔夠三十分鐘失蹤
跟住有個編劇定pa

舊登有post 專講
好似係侏儸 巴打

好多搵唔返